好擔心爸爸但唔知點幫到佢

咁講番我情況啦，我本身外地讀書，而爸爸都自己住

之後最近呢一年我爸爸都成日失眠訓唔著，之後成日飲酒逼自己訓覺，我後來知道左就話左佢先變左每日一杯滿既

佢成日失眠但成日係屋企坐係到睇電視，就算出街都係附近買少少野食，我就同佢講叫佢出去行遠少少做運動會好訓少少又話冇用，同佢講不如排期去驗身又唔肯

佢先4字尾就係到講時日無多，我勸左佢好多次都冇用，話試都冇用成個人好負能量，我又唔係成日係到都唔知可以點幫到佢

我真係唔想子欲養而親不在

多啲同佢facetime 啦

你老母點解會生埋你d垃圾出來浪費地球糧食啊仆街冚家剷，政府係唔係要立法將你呢種垃圾拎去人道毁滅

爸爸比較少野講，同埋佢唔會想facetime

咁wtsapp佢? 最重要多啲同佢傾下

會有架 希望佢振作一下
我覺得佢應該係太少行出去所以唔會累

點解近呢一年突然成日失眠又話自己時日無多 佢喺咪有咩心事呀？

請佢食飯個陣夾多d餸俾佢